今日係咪黃色經濟圈最黑暗嘅一日

屌
今日去睇Star War 隔離企矖一堆等葉問入場嘅人
賣飛counter上面個Mon紅矖
全部賣到C行咁滯
黃色經濟圈搞咁耐 就比套紅資片大大力打臉
邊個睇左同我出嚟啊

Btw star war真係好撚悶

Star war 咪又係奶共迪士尼

奶共都係外資先